去见你想见的人吧   7月23日

不必去幻想相见的场景[一]去见你相见的人吧！趁现在还是那句话，当我们想念一个人就应该义无反顾地去见他。[二]去见你想见的人吧！趁阳光正好。趁微风不噪。趁花儿还未开到荼蘼。[三]去见你相见的人吧！趁现在还年轻，还可以走很长很长的路。还能诉说很深很深的思念。[四]去见你想见的人吧！趁世界还不那么拥挤。趁飞机现在还没有起飞。[五]去见你想见的人吧！趁记忆还能够将过往呈现。趁现在时光还没有吞噬你们的留念。[六]去见你想见的人吧！趁现在自己的双手还能拥抱彼此。趁我们还有呼吸。[七]去见你想见的人吧！不必去幻想相见的场景。不必去焦虑如何的言语。[八]去见你想见的人吧！不要去在意两地的距离。趁月老还仁慈的让你们相惜。[九]去见你想见的人吧！趁自己还活着。趁他还活着。[十]去见你想见的人吧。为自己疯狂一次。就一次。足矣。[十一]去见你想见的人吧！趁你还爱他。趁他还爱你。[十二]如果我也想你。我会走十里路，翻五座山，趟两条河。去拥抱你。